高志森向黃之鋒、周庭、羅冠聰及義士發出死亡威脅！

歷史重演？香港缺個老鄧？
即係想六四屠城重演？
想學鄧小平冷血屠城？

咪撚低智森po條人渣食屎狗嘅野啦

抛妻棄子

佢其實係咪特務?🤔對佢護照持有國嚟講

睇下堆留言.......
真係痴撚線

抱圖

殺害解放軍
佢仲有冇良知

又係d大陸仔定新移民 暴徒變抱圖

但又會有d柒頭皮引用